Title: 株式会社モエゲームが、EZSMSを利用した電話番号認証 システムを導入
Date: 2013-07-03 16:27
Author: Iqbal Abdullah
Tags: プレスリリース, ezsms, smsのapi配信, 認証
Slug: moegame-ezsms-usecase

[株式会社モエゲーム](http://moegame.co.jp/)、(本社:大阪府中央区、代表取締役
岡本光平)は、この度[株式会社Xoxzo](https://info.xoxzo.com/ja/)（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）運営するSMS（ショートメッセージ）[配信APIサービス「EZSMS」](http://www.ezsms.biz/ja)を導入しました。

以下は株式会社モエゲーム担当者からのコメントです。

*弊社は『モエゲーム』というSNSを運営しております。この度、ユーザー様に安
心して遊んでいただける様にEZSMSを利用した電話番号認証 システムを導入いた
しました。EZSMSは他サービスに比べて低価格で利用でき、導入もスムーズに行
えた為、大変満足しております*

【株式会社モエゲームについて】

![モエゲームロゴ]({filename}/images/client-logos/moegame.gif "モエゲームロゴ")

住所：大阪府中央区安土町2-3-13大阪国際ビルディング 31階
代表： 代表取締役 岡本光平
設立： 2012年1月10日
URL ：[http://moegame.co.jp/](http://moegame.co.jp/)


【株式会社Xoxzoについて】

![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

